黃樹堅老師：為何我們以為粵語不能入文，甚至錯覺粵語難登大雅之堂？

2:00開始

港式中文呢？

推